藍田嘅手足有冇諗過行落少少去東隧或者係油塘開花

喺啟田開花影響力不大，得一條行車路，只影響上觀塘或落油塘嘅人

但行落少少去東隧，就可以阻住啲人過海返工
又或者係深藍區油塘鯉魚門道開花，等啲狗同狗家屬食下TG，落樓都俾人拉

果度難走+重狗

可以考慮落觀塘

油塘好難走
加上休班狗集中營
唔建議手足送頭

利申 住油塘

只咗到藍田人返工

狗三分鐘就到